D1 球隊 Pro Club 招人

踢完HKVPL 後出局，因隊友踢法唔配合，所以想開一隊新隊招人一齊踢，睇下有無想離隊既好手一齊玩下，唔介意part time。

現想招左右中場、防中、兩閘，以加強陣容深度。

踢法：控傳原地反搶，技術流踢法，前鋒中場要hold 到波，如果打開鳩衝就不了。

新增要求：隊員平均分數需要有7.5或以上

每晚10點零11點有波開

如有意試腳，請留低telegram，thx

push 今晚10點零11點有波開
歡迎高手加入

左中場 左翼 左攻中

中前場

added, thx all
繼續招左右中場/左右閘/防中，加強陣容深度
有意留tg
今晚12點幾有波開

想痴波打 ok?

added, thx all
繼續招左右中場/左右閘/防中，加強陣容深度
有意留tg
今晚10點幾有波開

開pro club既創會人有無得quit自己隊波
想過黎parttime下

可以，add 多幾個manager 咪得
你telegram 係乜？

好 會得閒入黎玩下

Psn : C8_SON
打開CDM....有位就等試腳

Please pm me

Cdm

冇tg 想試下 94 cam 平均7.4 打咩位都得
psn BrianYau0852

你個tg 好似有點問題

今次想招前鋒 / 兩閘 / 兩翼，加強陣容深度
特別前鋒要把握力高，護到波做支點唔會死都要去
有意留tg
今晚11點左右有波開

完全係講緊我

請問加左我未?

今次想招前鋒 / 兩閘 / 兩翼，加強陣容深度
特別前鋒要把握力高，護到波做支點唔會死都要去
有意留tg
一陣有波開

收唔收pt
平均8.0 多數打中路 cm cam st
邊路都可試